和理非係會割席㗎！我哋要正視問題

我係最近先開account所以係P牌，多多指教

喂啊有無認真睇😭

我無嘢講

一句 唔可能每個人都認同你 唔好咁執著